李偲嫣死咗都帶動藍色經濟圈

寫真,自用

$1467 佢畀我？

哇...雖然我尊重唔同喜好嘅人
但理解唔到收藏師奶寫真仲要自用係咩玩法

真正人血饅頭

cls

$8,964

私煙寫真自用
用嚟燒？

揭唔開

$1467
$8964

唔講唔覺

把扇5舊水

發死人財 不愧係藍絲

有冇出骨灰頸鍊?

係咪全直角先

留名睇西門梓敬攪團購

愛嚟炒？我話拎去比狗狗墊大便隻狗都嫌失禮啦呀嘛！

$8964

又1467、又8964.....

個個賣成千蚊，諗住$721、$831咁上下咋喎。

今鋪真係J死人

左上張圖睇到李偲媽

李偲媽